有冇人在秋葉原附近既巴打可以同我食個飯

毒撚一個人係秋葉原鳩鳩fing 想入女僕Cafe但又xiao

[quote]毒撚一個人係秋葉原鳩鳩fing 有冇人可以陪我入女僕cafe

有冇人

好多間sega㗎喎 邊間？

有幾多間呀？

好似至少3、4間